凍水就凍水，滾水就滾水，乜撚嘢叫凍滾水？

攤涼了的滾水

樓主正戇鳩

唔該，一杯熱既凍滾水

軟就軟，唔軟就唔軟，乜撚野叫微軟

樓主00後？

信就信，唔信就唔信，乜撚野叫微信

常溫情況下攤凍左既滾水係?

唔講咁多